錦龍保養服務

今年出咗部kia sorento柴5，3個幾月就10000公里，好唔好返原廠做保養，聽啲師兄講麻麻地？

返去試一次先

錦龍唔識炸偈，無用

其實左右你番唔番廠既唔係代理問題, 而係你咁粗咪捨唔捨得三幾個月就番去一次. ($+煩)

樓豬咁行法 3年就10萬km

做頭三次就算喇 之後再揾岀面車房喇

個師傅臭口狗

呢位師兄講中咗，加上評價一般，搞到我唔想返

炸偈係乜呀？

濁偈炸偈，霖偈爆偈，塞偈通偈

返左三年，輕量改裝都冇問題。
壞過雨撥水泵都同我換(free)

今年開始唔返（第四年），因為冇咩野壞sofar + touch wood
諗住換油果d試吓自己黎算 （電油sportage）

Ching 我都係3個幾月就10000公里
早2個星期去做左保養
感覺係新車根本揸唔出分別

佢哋保養會唔會好求其？
有人話洗完車會有花痕

求唔求其我真係唔知
因為真係無睇住佢地整
胎氣又有入 機油嗰D都有換就算數啦
花痕我又唔覺有